Já si myslím, že oba názory jsou pravdivý. Můžu říct, že nevěřím tomu, že ve škole vždycky můžou pravidelně určit znalosti žáků. Někdy ve škole jestli učiteli se líbí nějaký žák učitel může ohodnocenit ho vyše než to má být. A proto na univerzitách musí být zkoušky, aby žáci potvrdili své znalosti. Ale taky můžu souhlasit s tým, že by úšpěšní žáci neměli mít maturitu a pak ještě mít přijímací zkoušky. Jestli žáci budou psát dvě prakticky stejný zkoušky, tak budou dvounasobně nervozní a proto můžou mít špatné vysledky. Celkem si myslím, že někdy zkoušky můžou být prominuté, ale neměly by být prominuté na každé univerzitě.
